<resources>
    <string name="app_name">Werewolf</string>
    <string name="app_title">Werewolves</string>
    <string name="button_add_player_text">Add player</string>
    <string name="label_player_list">List of players</string>
    <string name="play_text_button">Play</string>
    <string name="player_name_hint">Player\'s name</string>
    <string name="quit_text_button">Quit</string>
    <string name="start_game_button_text">Start Game</string>
    <string name="random_gm_text_button">Randomize Game Master</string>
    <string name="edit_text_button">Edit</string>
    <string name="confirm_roles_text_button">Confirm</string>
    <string name="player_s_name">Player\'s name</string>
    <string name="role_s_name">Role\'s name</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="role_werewolf">Werewolf</string>
    <string name="role_seer">Seer</string>
    <string name="role_villager">Villager</string>
    <string name="role_cupidon">Cupidon</string>
    <string name="role_hunter">Hunter</string>
    <string name="role_witch">Witch</string>
    <string name="role_little_girl">Little Girl</string>
    <string name="vote_confirm_button_text">Confirm</string>
    <string name="role_captain">Captain</string>
    <string name="choose_role_button_text">Choose Roles</string>
    <string name="use_role_card_text_button">Use</string>
    <string name="cupion_card_description">La première nuit, il désigne 2 joueurs qui seront follement Amoureux l\'un de l\'autre. Si l\'un d\'eux meurt, l\'autre meurt de chagrin immédiatement. Un Loup-Garou et un villageois peuvent être Amoureux l\'un de l\'autre. Ils jouent alors contre tous les autres, Loups-Garous et Villageois. Si les amoureux survivent, alors ce sont eux qui gagnent. Le cupidon peut se désigner lui-même comme un des 2 Amoureux.</string>
    <string name="card_description_text_hint">Description</string>
    <string name="title_card_text_hint">Card Title</string>
    <string name="voyante_card_description">Chaque nuit, elle connaît la vrai personnalité d’un joueur de son choix, elle doit aider les Villageois, sans être démasquée par les Loups-Garous</string>
    <string name="hunter_card_description">Le chasseur, s\'il se fait égorger par les Loups-Garous ou lyncher par les joueurs, a le pouvoir de répliquer en tuant immédiatement n\'importe quel autre joueur.</string>
    <string name="little_girl_card_description">Elle a le droit, la nuit, au moment où les Loups-Garous désignent leur victime, de les espionner (en entrouvant les yeux, etc). Si elle se fait surprendre par un des Loups-Garous, elle meurt immédiatement (en silence), à la place de la victime désignée.</string>
    <string name="witch_card_description">Elle sait concocter 2 potions extrêmement puissantes : une potion de guérison, pour ressusciter le joueur tué par les Loups-Garous, une potion d\'empoisonnement, utilisée la nuit pour éliminer un joueur. La Sorcière doit utiliser chaque potion 1 seule fois dans la partie. Elle peut se servir des ses 2 potions la même nuit. Le matin suivant l\'usage de ce pouvoir, il pourra donc y avoir soit 0 mort, 1 mort ou 2 morts. La sorcière peut utiliser les potions à son profit, et donc se guérir elle-même.</string>
    <string name="game_info_text">Infos</string>
</resources>
